<罷藍得健康>！GOODBUY.co 藍到喊

呢間鋪個老細係一個女人叫 Irene Cheung
佢本人藍到出汁，老公係有錢佬乜乜大袋
先睇下佢本人facebook share d 咩出黎先

share 689 D Sup9 野

黑心

話gphone係漢奸

自己都係女人但人地d女人就唔係女人，仲覺得人地係收左錢

剩係呢條feed足以令我唔想買佢d野
支持緊急法

另外仲有

傳送門

btw…佢用佢自己個樣黎做生招牌已經好嘔心

各sis 自己諗下買唔買！

pish

10／10

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

推